而家連St.醫護都有人夠膽死鬧，連登係咪痴能咗線？

有睇facebook ig嗰啲咩醫護專頁醫護心聲醫護點滴醫護醫護醫護醫護都知香港幾多閪病人😢
唔係就死就聾就盲就跛都夠膽睇醫生, 睇完仲要夠膽真係問醫生問題想知自己病情, 日日喺到晒我地醫護時間, 諗起都O能哂嘴😢
公立醫護留喺到唔轉私家基本上係做緊義工, 啲死窮鬼行入嚟居然夠膽expect真係接受醫院服務
我地香港醫護係香港唯一要OT唯一唔夠人手嘅行業, 平時已經畀啲閪客閪病人逼害, 今次武肺又畀啲唔戴口罩唔防疫(好似係)嘅低質香港人係咁對唔住係咁背叛, 而家連整死咗個窮鬼都要畀人鬧, 處境已經好接近納粹德國嘅猶太人😢
鬧醫護霸權嘅人真係唔該你地諗下自己做緊咩, 係咪要等到引入啲低賤外勞又冇責任心又唔識做野搞到你地班死窮鬼到時訓喺急症室高危都冇人理訓到死埋先知驚😢

波枱賤種 曲線黎

醫護🥺醫護😢醫護😭

一柒早係blocked user

代表醫護🥺醫護😢醫護😭多謝你地😭

星期一
星期二
星期三
星期四
星期五
星期六
星期日
星期一

醫護護護護護護護護護護護護護護護😭

唔係日日幻想韓星既毒撚咩

香港人真係唔好再傷害醫護了😢

轉軚復工撐政府唔封關搞到爆大鑊果班醫護

好多藍絲有連登Account la.

私了我囉廢柴

假膠五毛，拉

辛苦哂 又為醫護出咗一分力 你冇對唔住醫護

樓主很幽默

利申移咗民打緊國際線，有咩冬瓜豆腐唔會睇香港任何醫護

很可憐就真

多謝你醫護😭

日日諗起醫護幾辛苦都會咸😭

講到無糧出義工咁撚樣做乜

波台畜牲唔意外